<resources>
    <string name="app_name">Sharaga</string>
    <string name="info">Колледж связи №54 является постоянным обладателем гранта Мэра Москвы. По итогам рейтинга вклада образовательных организаций в качественное образование московских школьников 2018/19 учебного года, колледж входит в ТОП-200 лучших образовательных организаций столицы.</string>
    <string name="SS_info"> Занимаемая должность (должности): преподаватель

Фактическое место работы: Учебный корпус ОП 6

Уровень образования: высшее профессиональное

Наименование оконченного учебного заведения: ФГБОУ ВПО "Мордовский государственный педагогический институт имени М.Е.Евсевьева", 2013 год

Наименование направления подготовки и (или) специальности: Учитель математики и учитель информатики

Общий стаж работы: 5 лет

Стаж работы по специальности: 5 лет

Данные о повышении квалификации и (или) профессиональной переподготовке (при наличии):

    2019 г. - ГБПОУ КС № 54 - Моделирование как составляющая инновационной деятельности в образовательной организации
    2019 г. - Програмные решения для бизнеса
    2019 г. - ГБПОУ КАИТ №20 - Особенностиорганизации инклюзивного обучения с применением современных образовательных технологий
</string>
    <string name="AN_info">Занимаемая должность (должности): преподаватель Фактическое место работы: Учебный корпус "Рязанское - 6" Уровевень образования: высшее профессиональное Наименование оконченного учебного задения: Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего образования "Московский авиационный институт", 2018г Наименование направления подготовки и (или) специальности: инженер – системотехник Общий стаж работы: 3 года Стаж работы по специальности: 3 года
</string>
    <string name="KM_info"> Занимаемая должность (должности): преподаватель специальных дисциплин

Фактическое место работы: Учебный корпус ОП 6

Преподаваемые дисциплины: ОП.07. Технические средства информатизации, МДК.03.02. Программно-аппаратные средства защиты информации, МДК.03.03. Организация и защита беспроводных систем передачи информации, МДК.01.02. Организация работ подразделений защиты информации, МДК.01.02. Организация работ подразделений защиты информации, МДК.04.01. Компоненты и функционирование системы защиты информации

Уровень образования: высшее профессиональное

Наименование оконченного учебного заведения: МАМИ город Москва, 2015

Наименование направления подготовки и (или) специальности: инженер

Общий стаж работы: 10 лет

Стаж работы по специальности: 5 лет

Данные о повышении квалификации и (или) профессиональной переподготовке (при наличии):

    УМЦ ПО ДО г.Москвы, «Информацион-ная безопасность»- 2011 г.
    Учебный центр «Специалист» при МГТУ им.Н.Э.Баумана, «1С бухгалтерия»- 2012 г.
    ГБОУ КАиР № 27 им.П.М.Вострухина, «Ландшафтный дизайн»- 2012 г.
    Федеральный институт развития образования, 2015 г.
    ГБПОУ КС №54 курсы "Основы педагогики. Методы урока. Современные образовательные технологии", 2014 г.
    2017 г. -Союз WorldSkills - Сертификат эксперта демонстрационного экзамена "Сетевое и системное администрирование"



Награды и почетные звания:

Достижения:

    НИИРПО Диплом победителя - 2012 г.
    НИИРПО Диплом II степени - 2012 г.
    Грамота II место, УМЦ ПО ДО г.Москвы - 2012 г.
</string>
    <string name="FI_info"> Занимаемая должность (должности): преподаватель специальных дисциплин

Фактическое место работы: Учебный корпус ОП 6

Преподаваемые дисциплины: ОП.05. Основы программирования и баз данных, ОП.08. Теория алгоритмов, МДК.01.02. Математический аппарат для построения компьютерных сетей, МДК.03.01. Технология разработки программного обеспечения, МДК.02.03. Методы кодирования информации, ЕН.03 Информационные базы данных

Уровень образования: высшее профессиональное

Наименование оконченного учебного заведения: Курский государственный университет, 2009

Наименование направления подготовки и (или) специальности: педагог профессионального обучени, профессиональное обучение (информатика, вычислительная техника и компьютерные технологии)

Общий стаж работы: 7 лет

Стаж работы по специальности: 7 лет

Данные о повышении квалификации и (или) профессиональной переподготовке (при наличии):

    ГБОУ СПО КС 54 курсы ""Информационные технологии в профессиональной деятельности", 2014 г.
    ГБПОУ КС №54 профессионгальная переподготовка "Педагогика и психология", 2015 г.
    2017 г. - Союз WorldSkillsСертификат эксперта демонстрационного экзамена "Веб-дизайн"
    2018 г. - ГБПОУ Колледж связи №54 - Реализация творческой деятельности педагога
    2018 г. - Колледж предпринимательства№11 - Практика и методика подготоаки кадров по профессиям (по  специальностям) программист Специалист по информационным ресурсам, Специалист по информационным систем, Специалист по тестированию в области ИТ, Администратор баз данных,технический писатель c учетом стандарта WSR  по компетенции "Программное решение для бизнеса"
</string>
    <string name="SM_info">Sharaga</string>
    <string name="Orel_info">Sharaga</string>
    <string name="IA_info">Sharaga</string>
</resources>